中共和警方會使用的酷刑

冇人可以係長時間睡眠被剝奪的情況下支撐得住
支撐既意思係講緊保持意志力,堅持捍衛你認為岩既事
警察濫捕可能實行較輕既熬鷹48小時,姐係唔可能比你有連續既睡眠,每隔20分鍾就嘈醒你
48小時冇得訓既人出黎既時候可能意志力盡失,會有放棄所有事情既念頭,甚至會有算啦呢個世界就係咁,自己都改變唔到d咩既想法
但係呢d只不過係假像,一個天生既生理機制令你有更大機率係世界上生存落去
呢種酷刑係世界上最痛苦既酷刑之一,而且不留痕跡,不易引起劇烈既輿論
呢個時候你最需要唔係自我懷疑,而係足夠既睡眠,補足之後放棄既念頭就會消失

最後,希望各位加油

可以收皮嗎?

自推

支那 警察

最好咪又係香港人收皮
set個鬧鐘下年黎睇吓場運動咪好似2014咁無進步
唔通香港人會為左自由用土製炸彈炸香港警察咩

巴打 首先我認為警察只係市民同政府之間既磨心
你用極端做法係幫唔到成見事
同埋你要開post自己開 唔好騎劫呢個post

笑撚死我

警察只係市民同政府之間既磨心

呢排發生過咩事

你訓撚左？仲有警察可信？

共產黨仲可信啦

共產黨理念建立人人平等社會，無產階級

你信唔信呀

全中國咁多官，清官一定多過貪官

吓話

我唔會同你係到辯論 要辯論不如做d實際d既野

你做到d嘢加加埋埋會有幾實際

1

推

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

要玩自己玩，冇人會同你割蓆，
不過唔好點人去做啲你自己唔敢做既野

由條傻鳩單機啦
磨心

我記得梁天琦魚蛋革命被拘捕果幾晚 佢自己都有話過係完全冇得訓
但係搵唔番條片 有人知道請提供

香港政府係中國不可分割既一部份呢個係事實
邊個會夠膽用土製炸彈去推翻政權
至少我地中國人唔會

推
記得梁天琦魚蛋革命被拘捕果幾晚 佢自己都有話過係完全冇得訓
但係搵唔番條片 有人知道請提供